一曝光就被酸「足球隊是為了談戀愛」 Apink夏榮宣布退出…TWICE志效、Mina跟進：別讓粉絲誤會

南韓民眾對足球的熱愛處處可見，不只各地區會自組球隊，有些大型公司行號也會舉辦社內的足球賽，男藝人們也有組成明星足球隊每週一起運動幾次，明星女子足球隊「FC Rumor」7月也誕生，怎料卻成了酸民的眼中釘，不管怎麼解釋最後仍敵不過輿論，其中幾名女偶像都已經退出了。

.▲吳夏榮曾上傳FC Rumor合照。（圖／翻攝自吳夏榮IG）

Apink成員吳夏榮11日開直播和粉絲宣布退出FC Rumor，談到原本只是因為有趣才會聚在一起，但消息曝光後迎來的卻是很多的臆測和反對留言，雖然曾寫下長文澄清但流言並沒有消退，想過很多的辦法卻又害怕會造成反效果，畢竟團內不只有藝人還有一般人。

▲▼吳夏榮曾對外解釋「只是喜歡足球而聚在一起」。（圖／翻攝自吳夏榮IG、推特）

因此，吳夏榮選擇退出團隊並透露TWICE志效和Mina也都退出了：「怕會因為這個聚會讓粉絲難過，因為惡意猜測讓身邊的人受傷難過，所以選擇退出。」而她也曾看過粉絲說「希望就退出吧」，所以雖然抱持著的心態很單純正面，但也無法忽視可能迎來的問題以及對他人造成的傷害。

▲TWICE Mina和志效也退出FC Rumor。（圖／翻攝自TWICE IG）

事實上，吳夏榮退出FC Rumor已經好一段時間了，她表示在一有爭議的時候就選擇退出：「和已退出的朋友們討論說，如果我們真的想踢就低調一點，不要對外宣布，就我們之間去借場地也可以，想正式上課的話去學就可以了，然後不要讓粉絲誤會，就這樣選擇退出。」

MINA同志效都有男朋友。。。

咁令女唔媾仔唔通留對手畀你班毒撚握咩

唔係第二個mina咩

唔清楚

我守住定延個龍門

頂入佢肛門

咁小事就退 sosad
韓國酸民酸兩下就由佢啦！唔好輸比佢哋

志效同姜丹分左手未？
其實佢都幾靚

勁正...

跳得幾好

後面牙閪大煞風景

佢對奶